民建聯議員 你地派蛇齋餅糭派得專業啲得唔得？

話說我係一個補習老師
早排我學生同我講話佢要跟一個民建聯議員去迪士尼
講撚到幾鬼期待幾鬼開心
講到好似成世冇去過迪士尼咁
仲同我請埋假

然後今日同佢講起：
：我 ：學生
：喂 你早排去迪士尼去成點
：唉 唔好提喇 晨咁早交左表 去到要入迪士尼果日 佢先話我知唔記得幫我地交表 空歡喜一場
：交咩表？
：果啲咩低收入家庭資助掛 唔知啊 佢話填左就有得去嘅
：咁佢唔係儲完一大堆咁交嘅咩
：唔知呀 總之佢交漏左我地果份啦 好失望 老豆老母話下次都係唔投佢

你請佢去

不了 我想帶出嘅係如果可以令到佢地連幫啲人交表呢個方面都變到overwhelmed嘅話 可以更加傷到班廢老嘅利益 然後啲廢老之間一傳十 十傳百都可能會令佢地鐵票不補 可以做到物極必反咁